{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73745&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하늘산책풀빌라펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室がきれいにインテリアされており、個別プールが完備されたペンションです。ペンション内には屋外の共用プールと個別炭火バーベキューが楽しめます。周辺にはプチフランスが車で6分、南怡島加平船着場が車で2分、ホミョン湖水が車で2分の距離に位置しています。入室時間は午後5時、退室は22時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。一室あたり2台まで駐車できます。ジョウンマートで一定金額以上を購入すれば、マートのピックアップも可能です。客室内には個別プールがあり、冷水を無料でご利用いただけます。 ぬるま湯は1階の客室は50,000ウォン、2階の客室は30,000ウォンです。客室サービスとしては、施設利用とバーベキュー施設をご利用いただけます。バーベキューとして、炭とグリルをレンタルしており、2名様20,000ウォン、人数を追加する場合、5,000ウォンが追加されます。バーベキュー施設は入室後から22時まで利用できますが、炭とグリルの持ち込みはできません。その他の確認事項としては、当日予約と利用、定員の超過、肉類や魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の宿泊、火災発生の危険性が大きいもの使用、ゴミ関連の事項などがあります。 また、利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。ペンションの状況に応じて上記の情報は変更されることがあります。オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営状況は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時であり、チェックアウトは22時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランス、南怡島加平船着場、ホミョン湖水がございます。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、当ペンションでは無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "このペンションの駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "一室ごとに最大2台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ジョウンマートで一定金額以上を購入すればマートのピックアップが可能ですか？",
            "answer": "はい、ジョウンマートで一定金額以上を購入された場合、マートのピックアップも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には個別プールがありますが、その利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯は1階の客室は50,000ウォン、2階の客室は30,000ウォンとなっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には、炭とグリルのレンタルが必要であり、2名様での利用料金は20,000ウォンです。人数を追加される場合は、5,000ウォンが追加されます。バーベキュー施設の利用時間は入室後から22時までとなっておりますが、炭とグリルの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に関して注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "注意すべき事項としては、当日予約と利用、定員の超過、肉類や魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の宿泊、火災発生の危険性が大きいものの使用、ゴミ関連の事項がございます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に関しては責任はどちらにありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に関しては、利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金やプールの利用状況は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営状況は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 617
    }
}